萬聖節約咗啲鬼妹落去玩

成班辣身小惡魔 我都唔識招架

約咗幾多條鬼妹？同埋點識？

落去地獄玩？

吹有撚用咩？
萬聖節嗰晚咪又係留喺屋企打飛機+怨天尤人...

人間地獄

Suck my dick, bitches

5個，其中一個係friend

奶撻

約咗女性靈體？

樓主唔好成日上pornhub啦
傷身架